{
  "Last 30 Days": "最近30天",
  "Last 7 Days": "最近7天",
  "This Month": "本月",
  "Today": "今天",
  "Yesterday": "昨天",
  "Ad sizes": "广告尺寸",
  "Estimated earnings by Ad size": "按广告尺寸统计的的预估收入",
  "Entire account by day": "整个账户(按天)",
  "Estimated earnings by Date": "按日期统计的的预估收入",
  "Sites": "网站",
  "Performance of each site": "每个网站的效果",
  "Ad units": "广告单元",
  "Estimated earnings by Ad unit": "按广告单元统计的的预估收入",
  "Content platform": "内容平台",
  "Estimated earnings by Platform and Content Platform": "按平台和内容平台统计的的预估收入",
  "Top pages": "热门页面",
  "Earnings for your popular pages": "你的热门页面带来的收入",
  "Countries": "国家/地区",
  "How ads perform by country": "按国家/地区汇总的广告效果",
  "Products": "产品",
  "Estimated earnings by Product": "按产品预估收入",
  "Platforms": "平台",
  "Estimated earnings by Platform": "按平台统计的预估收入",
  "Entire account by week": "整个账户(按周)",
  "Estimated earnings by Week": "按周统计的的预估收入",
  "Entire account by month": "整个账户(按月)",
  "Estimated earnings by Month": "按月统计的的预估收入",
  "Custom channels":  "自定义渠道",
  "Estimated earnings by Custom Channel": "按自定义渠道统计的预估收入",
  "URL channels": "网址渠道",
  "Estimated earnings by URL channels": "按网址渠道统计的预估收入",
  "Verified sites": "已验证站点",
  "Estimated earnings by Verified Site": "按已验证站点统计的预估收入",
  "Served creatives": "投放的广告素材",
  "Estimated earnings by Served Creative": "按投放的广告素材统计的预估收入",
  "Ad formats": "广告格式",
  "Performance of different ad types": "不同广告类型的效果",
  "Creative sizes" : "广告素材尺寸",
  "Estimated earnings by Creative size":  "按广告素材尺寸统计的预估收入",
  "Targeting types":  "定位类型",
  "Estimated earnings by Targeting type": "按定位类型统计的预估收入",
  "Bid types": "出价类型",
  "Estimated earnings by Bid type": "按出价类型统计的预估收入",
  "Ad networks": "广告网络",
  "Estimated earnings by Ad network": "按广告联盟统计的预估收入",
  "ESTIMATED_EARNINGS": "预估收入",
  "COST_PER_CLICK": "点击成本",
  "PAGE_VIEWS_RPM": "前次页面浏览成本",
  "PAGE_VIEWS": "页面浏览次数",
  "CLICKS": "点击次数",
  "IMPRESSIONS": "展示次数",
  "IMPRESSIONS_RPM": "每千次广告展示的收入",
  "ACTIVE_VIEW_VIEWABILITY": "可查看的请求的比率",
  "METRIC_UNSPECIFIED": "未指定的度量",
  "AD_REQUESTS": "广告请求",
  "MATCHED_AD_REQUESTS":  "匹配的广告请求",
  "TOTAL_IMPRESSIONS": "总展示",
  "INDIVIDUAL_AD_IMPRESSIONS": "显示的广告",
  "PAGE_VIEWS_SPAM_RATIO": "垃圾内容的页面浏览量",
  "AD_REQUESTS_SPAM_RATIO": "被视为垃圾广告请求的比例",
  "MATCHED_AD_REQUESTS_SPAM_RATIO": "返回被视为垃圾广告的广告请求比例",
  "IMPRESSIONS_SPAM_RATIO": "被视为垃圾信息的展示比例",
  "INDIVIDUAL_AD_IMPRESSIONS_SPAM_RATIO": "被视为垃圾广告展示的比例",
  "CLICKS_SPAM_RATIO": "被视为垃圾点击的比例",
  "AD_REQUESTS_COVERAGE": "广告请求覆盖的比率",
  "PAGE_VIEWS_CTR": "产生点击的单个页面浏览量的比率",
  "AD_REQUESTS_CTR": "产生点击的广告请求的比率",
  "MATCHED_AD_REQUESTS_CTR": "点击次数与匹配请求的比率",
  "IMPRESSIONS_CTR": "产生点击的展示次数的比率",
  "INDIVIDUAL_AD_IMPRESSIONS_CTR": "产生点击的广告的比率",
  "ACTIVE_VIEW_MEASURABILITY": "可测量的请求的比率",
  "ACTIVE_VIEW_TIME": "可测量的请求的比率",
  "AD_REQUESTS_RPM": "每千次广告请求的收入",
  "MATCHED_AD_REQUESTS_RPM": "每千次匹配广告请求的收入",
  "INDIVIDUAL_AD_IMPRESSIONS_RPM": "广告的每千次展示收入",
  "ADS_PER_IMPRESSION": "每次展示的广告浏览次数",
  "TOTAL_EARNINGS": "总收入",
  "FUNNEL_REQUESTS": "非广告单元的请求数",
  "FUNNEL_IMPRESSIONS": "返回向用户显示的内容的非广告单元广告的请求数",
  "FUNNEL_CLICKS": "用户点击非广告单元并触发进一步广告请求的次数",
  "FUNNEL_RPM": "每千次渠道展示的收入"
}
